講撚咗幾多次

要排疏啲人呀!!
見到現場想退但啲人迫實哂, 唉!!!

PS: 對唔住大家, 今日出唔到嚟同大家共同進退

其實機場最安全

俾人屌左冷氣軍師幾個禮拜，幫班柒頭做咩

俾人屌還俾人屌, 唔通見住手足死咩!!! 有冇咁冷血

佢on9都冇計，一係鬼，一係就on9